[月經]有無人覺得eason演技其實幾勁

佢呢段mv 1:39個笑容幾有喜劇之王周星馳比達哥串之後苦笑個種感覺

不嬲都話佢影帝級
係唱歌太神所以比人忽略

唔覺，或者mv某一刻表現得好，但實際拍電影其實兩回事，而且佢只可以演一兩種角色

月經

《每當變幻時》演出

不嬲好戲
只係略嫌有時演得太用力, 未去到影帝級嗰種爐火炖青既地步
但以佢既產量黎講算係咁, 做戲經驗相比演員其實算好少

唱歌好既男歌手做戲真係一定有一手

哥哥 學友 eason , 應該真係易入戲d

賤精先生

就好似對音符咁敏感 感情較易拿捏

覺得佢好可惜，明明演技超班，但比人話係票房毒藥

不嬲都俾人忽略咗架啦

㩒錯負評
不嬲覺得嘥左佢
希望佢有生之年拍到部代表作

計數字上電影真係差

啲戲唔誇 夠寫實

神經俠侶好睇

佢做戲好自然

短暫的婚姻

係 eason做戲係真係幾好
但唔好彩 每次套戲都唔太收得

神經俠侶

佢同學友好似冇合作過拍戲

又係陳詠謙

常在我心
次次睇到喊

佢有次幫港台拍單元劇
做個無嗅覺的單親爸爸,做得好好

業餘黎講真係影帝級